{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53642&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제칠천도아라펜션"
    },
    "text": "このペンションは七千橋の近くに位置する静かなペンションで、目の前には美しい海があります。ペンション周辺には玉渓海水浴場、ムラン海水浴場、旧永海水浴場が位置しています。購入可能な日は宿泊当日ではなく、購入しても使用できません。 入室時間は5時以降、退室時間は22時以前です。ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。送迎サービスは提供せず、バーベキュー費用は現地でお支払いいただきます。最大人数を超えて入室することはできず、訪問者は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしで利用できず、ペットは客室に入室できません。 実際のペンションとイメージが異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は責任を負います。火災危険物質の使用及びゴミ処理に注意する必要があり、情報は変更されることがあり、繁忙期には客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは七千橋の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には玉渓海水浴場、ムラン海水浴場、旧永海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー費用は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの実際の様子とイメージが異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの実際の様子とイメージが異なる場合は、利用施設の紛失や破損は責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用及びゴミ処理に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 350
    }
}